讀左年high dip......

讀到想quit 覺得啲同學好撚無人情味
知道我唔知醒返去上堂 都無個電話會話係打比我 睇下我醒未
而家我上埋呢堂就完sem 點知我臨尾無上埋呢堂 變相爆撚埋出席率
唔係話想將個責任推去佢地到 只係我覺得人情冷暖
相反我另一個fd 佢啲HD朋友知道佢唔知醒 會轟炸佢電話
轟到起身為此
點解個分別咁大 但其實都叫做幾好朋友 真心sad

利申 非毒撚

得你當人地係同學咋傻仔

使唔使提埋你起身屙屎呀
返去繼續訓啦撚樣

搵埋錢比你洗好無

同學 同朋友都未識分
讀多幾年書先啦

係咪你識唔到朋友

只可以靠自己

姐你個人有問題囉

會唔會係關讀hd事

當人係工人用

老奉叫你起身？

到時返工都要打比你 睇下你醒未?

幫你拎埋張證書好無？

係你張床到上堂好唔撚好

咁大個人都唔撚識起身
讀乜撚high dip呀
讀番小學啦柒頭

要唔要半夜打電話提你起身屙尿呀柒頭

你對人好好咩？

咁大個人身都未識起？

唔洗頹喎Ching 等我天日morning call你

連登有愛